{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_016893",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "추산수력발전소"
    },
    "text": "秋山水力発電所\\n\n施設容量は1400kWであり、錐山の横の標高270mの岩の隙間から湧き出る水を利用した小規模な発電所です。 第1水力発電所は1964年4月に着工し、1966年5月に竣工しました。この発電所には600kWの横軸フランシス型水車発電機2基が備え付けられています。 第2水力発電所は1976年8月に着工し、1978年10月に竣工しました。この発電所は、第1水力発電所と水の湧き出る場所の中間で、海抜高度163mの位置にあります。発電設備は100kW横軸フェルトン型水車発電機2基があります。 この両方の発電所で発電された電力は、6.6kVの配電線路を通じて鬱陵島全域に供給されます。 発電方式は、まず岩の隙間から湧き出る水を水路を通じて第2水力発電所に送り、近くの渓谷から流れ込む水と一緒にタンクに貯蔵します。その後、貯蔵された水は再び水路を通じて第1水力発電所に送られ、発電された電力は海に流されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "秋山水力発電所はいつ着工されましたか？",
            "answer": "第1水力発電所は1964年4月に着工されました。"
        },
        {
            "question": "秋山水力発電所はいつ竣工されましたか？",
            "answer": "第1水力発電所は1966年5月に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "秋山水力発電所の施設容量は何 kW ですか？",
            "answer": "秋山水力発電所の施設容量は1400 kW です。"
        },
        {
            "question": "第1水力発電所にはどんな発電機が備え付けられていますか？",
            "answer": "第1水力発電所には600 kWの横軸フランシス型水車発電機2基が備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "第2水力発電所はいつ着工されましたか？",
            "answer": "第2水力発電所は1976年8月に着工されました。"
        },
        {
            "question": "第2水力発電所はいつ竣工されましたか？",
            "answer": "第2水力発電所は1978年10月に竣工されました。"
        },
        {
            "question": "第2水力発電所の位置はどこですか？",
            "answer": "第2水力発電所は海抜高度163mの位置にあります。"
        },
        {
            "question": "第2水力発電所にはどんな発電機がありますか？",
            "answer": "第2水力発電所には100 kW横軸フェルトン型水車発電機2基があります。"
        },
        {
            "question": "秋山水力発電所で発電された電力はどこに供給されますか？",
            "answer": "秋山水力発電所で発電された電力は鬱陵島全域に供給されます。"
        },
        {
            "question": "秋山水力発電所の発電方式はどのようになっていますか？",
            "answer": "秋山水力発電所の発電方式は、まず岩の隙間から湧き出る水を水路を通じて第2水力発電所に送り、近くの渓谷から流れ込む水と一緒にタンクに貯蔵します。その後、貯蔵された水は再び水路を通じて第1水力発電所に送られ、発電された電力は海に流されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 432
    }
}